咁樣算唔算平左倉？一通求救

求救

Pish

hehe

咁樣算禁錯制

唔算

你依加理論上冇倉 但其實你有2張係手

你下邊沽個張係 時段沽出

你平倉要 「時段買入」

咁而加我要點做？

平左的話呢一版應該冇野的
去交易紀錄睇［平倉］欄會寫住［完成］
利申一通新手

你張圖個度最右邊

買左個張 依加沽
沽左個張 依加買

利申：記得係咁 錯左唔好怪我

比佢玩撚死
終於平撚倒

Thx 各位巴打

笑撚死

一通係咁

好耐之前我都試過

點解其他券商唔會咁

其他唔會有日倉呢回事
你唔記得平就自動過夜

樣野勁on9

其實好簡單，禁搬倉就得，你呢個情況叫做鎖倉，你就算唔理佢，佢過市果陣都會自動平，呢個情況會hold住按金

因為你開左唔同時段既倉，下次想平倉，用翻相同時段就自動平

第一次用都比佢玩左次

禁完搬倉會點？

笑到抽筋